如果惡歌法前夕如果仲有和你sing我建議...

其中一part

1)係18區播放18國既國歌每區一首，要好專重咁聽

原因：因為全球18國政治宗教領袖議員聯署 促林鄭正視警暴推動政改，表示尊重佢地

2）再播中國國歌，每個人用眼藥水製造落淚效果，舉起標語只有「只有虛偽的國家，需要虛偽的涙水」

原因：歌國代表國家

Sorry 1999

10推

99999

888888

77777777

654321

一路播人地國歌一路比狗驅散

可以試吓嘅

我覺得要打惡歌法

要有message比國際

笑中國垃圾到要控制人民眼淚

同意

一樣諗法

專重❎ 尊重✅

尊唔住大佬😭

罰抄一百次啦

一百次啦

樓主你 咁有創意啊

國歌打咗歌國